[急讓] 天氣之子 今日 1:15pm movie movie

食錯嘢腸胃炎去唔到
原價$90張 現放$100/2張
有意

非誠勿擾

趁而家仲早可以試下去換第二D場次睇下佢比唔比

去戲院換？可以㗎？

問下無壞
印象中有人講過話得 但唔肯定

試下先 唔該哂

fun

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

去長沙灣45蚊張

換唔換到？

打咗去問話開場前可以換
不過最後有人要放咗
Thanks anyway